[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（39）

呢個GIF長存呢個小島

Cr: ShoSakurai

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
536 地下情有着數！
539 中國娃娃
541 活得自在
542 Hip Hop耆兵
547 追水敢死隊
548 帶著麻煩去旅行
549 擄龔行動
553 呷醋大姐Rebecca
554 熊家First Lady
556 安仔做保安
557 愛情的考驗

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係阿水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27：[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

POST28：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

POST29：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（29）期待龔水放閃日常！

POST30：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（30）

POST31：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（31）

POST32：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（32）

POST33：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（33）

POST34：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（34）

POST35：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（35）

POST36：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（36）

POST37：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（37）

POST38：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（38）

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom

因為不斷有好多新人加入討論 所以想解答翻啲常見問題
新加入呢個小島會員小提示
1.大家記得討論嘅時候打翻正字 切忌打5P字或火星文
2.至於幾時要加密就自行決定（但如果加密可以回Post前Preview睇下加密成唔成功先啊！)
3.龔水主線大家要積極翻去開心速遞主Post討論 劇組先會睇到大家既意見

新post留名，希望大家有好開始

抱住沉重嘅心情lm

Lm

[龔水GIF]

CR:ShoSakurai

CR:忍者龜頭好硬

CR:ShoSakurai

Lm
心情複雜
只要劇組一日會拍龔水
都會睇落去

新post新開始

新post新開始啦
大家重拾心情啦

期待龔水再出發, stage３開鑼

新po

除左劇集之外 多數係睇ig

追完po先知發生左咁多事

大家會唔會將角色同真人重疊左？

可能唔岩聽 但其實有搵個男方既新聞大概都知係有點問題

所以鍾意劇既角色就夠 真人唔好太上心

新post 新開始 唔會忘記中意龔水嘅初心
希望演員同各位都整頓好情緒重新出發
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞（2）

已更至86章

LM

新Po 留名

只要真人唔好影響到劇同角色，其他我wfc，我已經放生佢

唔放負啦，收拾心情睇根叔

lm

宜家搭叮叮經過舊立法會前地

我諗又唔會
係失望佢嘅處理手法 藝人嚟講唔夠專業
同埋擔心兩人嘅合作
我都希望唔會影響睇劇觀感

睇我依然會睇，但我係睇蟹，唔係佢
我心痛蟹蟹，唔想因為俾某啲人拖累令到佢應有嘅收視都跌埋

Be Happy

蟹蟹真係好正面

story仲有張正面
套衫著得好好睇

支撐我睇落去應該係蟹同水
我真係做唔到切割角色同演員

之後我都唔知用咩心情睇龔水
要有下次龔水先知我仲投唔投入到

小心自爆

我對號入座，覺得佢講我地

Send左出去先發現不過唔緊要，個ig ac係只for佢兩個嘅

其實未拍愛回家前我麻麻地蟹

覺得佢show身材樣又一般

但之後發現佢eq真係好高

人樂觀正面 對屋企又好

真係好吸引 蟹值得更好

Same here

愛回家之前阿蟹做極都係八婆 惡女
角色影響我對佢印象好極有限
後尾先知佢高學識又係好媽媽
仲要越來越靚唔膠面 成熟咗eq高又正能量
當然仲有因為水水好可愛
而家係我大台少有鐘意嘅藝人

應該話佢like張相似係睇完依度自我安慰緊，同自己講唔好在意我地依啲唔明白佢嘅世人

其實蟹真人 係好好
當初唔認識佢 只係覺得佢係曬身材 做戲麻麻 樣一般
冇咩特別。但自從知道佢係高材生 已經好suprise
仲要咁開朗 不過係有小小大女人同惡啦

講返而家。呢d可能係而家大家既觀點有唔同 藝人有ig
Facebook 呢d平台 好似同fans close左好多
但係 演員做戲比觀眾睇 先係重點

佢專業 做到已經得
私生活係點反而唔駛理

我覺得藝人應該同fans保持距離好d 唔好咁多live
搞到而家 要交代好多野

有過場

即刻開心返

去酒樓飲茶嘅過場

冇心情睇

唔好咁啦
公私分明

見到之前心情好似好翻啲

之後

至少平行世界入面既龔水而家好sweet好開心
已經足夠

俾著以前我會即刻狗衝去電視前認真睇，依家真係冇左個心情

睇住過場感覺有啲唔知點

係呀
大家放開d

今日有過場？

你睇啦 心情好返好多架

係 now

其實啊疑似女朋友成日都係ig叫春

個男睇舊聞都知愛情大個天

都成40歲人 事業愛情自己揀得就要承受後果

絲打們唔需要為佢可惜

傷心好傷身架

好大粒瘡

便裝龔 感覺都幾新鮮

我都覺得係
佢戀愛大過天架

佢發完脾氣 冇事架啦
唔通唔返工咩

你講得好啱，過好自己嘅現實生活重要好多！
正如有巴絲所講，今次發出嘅事，正好係一個提醒，跟車太貼唔係好事，同埋世事真係如棋局局新，瞓醒又係新嘅開始

意料之外有過場
但無乜心機睇

新po LM

係街
返家重溫

Best 絲碗傷心酸辣粉食曬未

發現自己真係無心情，睇咗開頭熄咗無睇
有過場都唔激動

阿淳，呢句係阿龔講俾你聽

壞左既人

好頂癮 邊個po睇到

留名

其實Stanley做戲扮咩都似 真係好正

就算我明知你地喺度圍爐都要講架喇
我覺得大家好雙重標準 明明之前有人喺度講八卦野 又話淨係鐘意佢地個角色定點點點 私人生活唔理
宜家都未有人知咩事定點 又衝哂出黎話冇心機睇龔水定點
我從來唔反對有人傾八卦野 連登本身就係咁既地方黎 之前又講到幾咁欣賞stanley做戲又剩
宜家少少野就衝出黎 我真係睇唔到你地既支持有幾多 我同意藝人應該要著重自己既言行 咁可能人地覺得係好大件事想發洩下呢 個個就出黎落井下石

我絕對唔係stanley既盲粉 純粹同大家都有傾過下咁耐計 睇唔過眼你地既言論同風向姐 要狙擊就隨便啦下

佢呢兩日嘅行為已經影響劇組影響拍擋
唔係八卦咁簡單
wfc佢私生活
應該係本人收埋好佢啲私生活唔好擺出黎影響大家先啱

你地好犀利，有勇氣睇佢IG
我係睇都唔敢睇了

我諗大家就係支持佢 欣賞佢嘅演技 先唔忍心見到佢被自己情緒影響 繼而影響形象 拖累辛苦建立番黎嘅事業
我相信呢到絕大部分巴絲都唔係落井下石架喎 講真佢又唔係大家邊個 但個個咁緊張打長篇大論都係好言相勸 要食花生冇必要咁激動啦 愛之深責之切啊

大家會被佢情緒影響自己睇劇心情 其實只係一種太愛呢pair嘅表現

痴線 想笑死人咩

有劇組睇到快d搵經理人叫停佢喇

真係好柒

係又讚唔係都讚呢啲係糖衣毒藥
做得好就讚，有待改善嘅地方亦要直言，咁先係理性同真正對一個人好
欣賞一個人就一定要永遠讚同佢嘅行為?
忠言逆耳，而自問冇盲撐盲反
我唔覺得同我本身欣賞佢有任何矛盾之處
之前話唔理私生活係因為有人衝出嚟柒po啲完全off topic嘅嘢，唔好攞出嚟混淆視聽

將佢成件事當笑話咁睇心情係好好多
佢有佢發脾4，睇吓蟹蟹同舊西蘭花有佢地自己飲飲食食出po, wfch?

唔知點解講佢壞左我個腦自動浮現忘了情嘅industry

將呢兩日嘅佢當成industry，就唔會因為演員出戲

咁樣睇法即時唔同咗
又或者當係504嘅失控龔

其實我覺得藝人都係人，有情緒起伏係好正常。難得有個咁真既藝人，點解只係可以分享佢既快樂，唔可以陪佢走過高山低谷。

Industry 可能係龔燁戀愛腦產物
龔燁個人主線
可能係水水講咗啲咩搞到佢亂諗所以Industry 出咗來

好sad不過好好笑
究竟點解會咁
心情好複雜係咪我都壞左

屌龔燁壞咗變戀愛腦industry 我居然想睇

前提係佢唔可以影響到身邊人，其他人無必要因為佢個人情緒起伏受牽連，成40歲人仲係發生咩事都當佢bb咁湊我做唔到

佢真係要上堂學下管理EQ，真性情唔係EQ低

我都好想睇
應該會有好多ff小劇場

好似inside out咁 好正，我想睇

雖然情況唔同，但我諗返起454嗰晚
由講冇睇初雪講到勁灰變成開心數信物
大家自娛能力同自我修復能力真係好強

可能會見到376回水嗰個滄桑look
最近龔水行cls路線 咁啱熱戀期情侶多幻想 仲可以當埋愛情考驗
ff小劇場可能好似George 嗰啲咁
一片黑俾人打沉嗰種

好好笑
好期待industry重見天日
編劇快啲召喚industry出黎

冇辦法industry太有喜感

你咁講我仲更加停唔到到底點解會咁係咪集體hand機

我諗起股市
跌到落谷底就會反彈
我諗大家都已經壞哂

我直情覺得自己好陌生

影響劇組同拍檔？
唔明 有咩

本來對依件事有d灰心
結果比大家既壞左既人 搞到笑到傻左

公私不分仲唔係搞串個場
最憎人將私人感情帶埋落工作
蟹咁高eq嘅人你睇佢呢兩日都好唔gur

乘機許願industry個人主線
同埋壞咗嘅人真係好應景

想許願加埋龔友出場點醒

仲係到 諗多左

cls冇上黎追po一日，就發現有4百幾個unread , 同爆埋po, 心諗咩料。。。原來係有過場

邊到有得睇？

冇出現

某程度好嘅
冷靜下

今朝睇蟹Live嗰陣有個俄羅斯人指住話Beautiful Girl真係好搞笑，我諗返起都覺得搞笑

其實真係唔明星夢一姐有咩咁正，可以攪到佢痴咗線

而家呢個情緒咁唔穩定既狀態
唔出現係會好少少既

樓上有絲講起

馬明eq真係神一般

比全港見證自己戴帽 都可以處理得咁大體

有d藝人成功真係有原因

長腳蟹雖然仔都生埋，但明顯對比番剛出道時既迷女郎，依家既蟹比起當年仲順眼，身形比後生時仲fit咗。而且睇得出佢eq好高而且為人應該幾好，如果我係張生就真係一腳踢開盤自以為好紅既爛菊花要亞蟹。而且亞蟹個人成熟，兼且當年結婚果陣男方事業冇起色的，佢都願意同甘共苦，可以話係一個好難得既好女人黎，同只睇錢既港女冇得比。

阿蟹係好正
唔貪錢。同老公捱 同埋佢真係好開朗

真人點會一齊 現階段一定冇可能啦
唔洗同其他人比較

阿蟹係超正 呢個全世界認同
但你做咩講到Stanley有得揀咁
Stanley而家可以揀嘅 係收拾好心情
同蟹解開心結 做翻好拍擋好朋友
希望佢識諗啦

現實呢，我希望個個人係可以照顧阿蟹，雖然蟹佢好tough ，但都想有人比佢靠著唔駛自己撐咁辛苦。

蟹固然係好，依個一定! 但係點解一定要咁樣攞嚟講呢？
佢地拍劇做cp係一件事，但當你咁認真咁講真人時我就想講，其實蟹係咪只係得佢一個選擇先？！點解要講到蟹要同件坑腩爭咁？你要講如果，如果我係蟹我唔會鍾意張生tim..
認真mode講真係唔好再攞佢兩個真人嚟咁講喇....
佢地今時今日咁樣，其實有部份原因都係cp粉ff真人cp太多

講演員工作態度還講工作態度
唔好評論人地選擇嘅伴侶同私生活啦
focus翻呢套劇相關嘅吧

其實又未必，親證有女人好叻，自己開公司響事業上係女強人，而另一半只係一個沙展。但係呢個男人好錫老婆，雖然物質上佢俾唔到啲咩，但經常會營造浪漫製造驚喜俾自己老婆，老婆生日個蛋糕都係自己親手造，佢哋一樣生活得好開心。其實如果個女人有本事，反而唔係要求男人有好好既事業，只係希望搵到個懂得愛自己珍惜自己既人。

但可能會影響其他工作機會？

如果有其他幕後或者pr有留意呢？

呢方面太自我唔係一件好事喔

呢位巴打我諗你講嘅照顧同我講個個有啲唔同

極度希望訓醒後一天都光晒，所有壞o左既野都好翻晒，靈魂出竅既快D歸位

吸陽氣~吸陽氣~~
呀~

唔好意思，因為離開香港幾日，雖然有追晒po，但你地話佢影響到身邊人，咁即係邊個呀？阿蟹? 佢影響到拍唔到劇嗎？

蟹蟹今日心情好正笑容好治癒

太耐無黎, 唔知發生咩事, 講緊佢地untag粉絲文? 係咪頂唔順有啲人成日幻想佢地現實係一對呀唔想再睇果啲文呀? 睇佢ig我覺得無問題喎, 買野純粹因為偶像代言先買, 係好細路女追星行為, 而家咩年代呀, 仲有見佢成屋都係唔健康既正餐和零食, 真係唔掂喎, 叫人唔好哂錢再買都係好事黎

唔知我有無睇漏野, 有怪莫怪

淨係搞到阿蟹都嬲到untag就知咩事啦
再睇埋阿蟹like嘅野
阿蟹應該嬲到如果條友繼續癲落去真係寧願冇cp

同埋佢個人行為犧牲緊成條線嘅形象
有幾多人真係可以將角色同演員完全分離
係得就唔會有咩醜聞就話要封殺啦
好心佢離開social media一陣 琴日真係痴咗成日線

有無覺得，呢兩集阿龔嘅過場，好勇
都響度挑tree gun機

第一次，明明姑寒唔買手袋俾阿水，仲p圖，tree gun好明顯係不屑樣
尋晚又亂嗡一通，沒收tree gun個車牌

阿龔係咪而家連響tree gun面前都要自殺? 佢唔怕得罪未來岳父大人?

啱啱先睇到食蕉連皮絲IG呢張live cap圖，K字頸鏈

岳父大人應該好易氹既
呢層又唔需要擔心
同埋難得有筍盤要二妹，tree gun點敢唔妥阿龔

我覺得唔係, tree gun係典型香港老人家
護短

明知有fans議論，都唔收手繼續沉浸自己負面情緒裡面，係超級唔專業，佢係公眾人物，唔係想點就點

今次睇清楚真人唔係我欣賞嘅類型，我會盡力focus角色分離演員，但我都希望佢唔好再做破壞形象嘅事摧毁劇組嘅心血同其他演員嘅努力，控制唔到情緒就開個private ig佢點發癲都無人管

K as in Konnie

琴晚嗰度應該係阿水之前同阿龔講咗要收阿爸牌，點知俾tree gun話阿龔個比喻，阿水又順勢話埋一份，之後阿龔哄咗埋去一下，少少想表達“明明係你叫我嚟幫口”咁

唔係劇中飾物呀
哦

條鏈出現過好多次，籃球賽拍story都見過

但阿龔成為tree gun不滿嘅對象

尋晚明顯怒睥
當然亦有可能嬲緊屋企人沒收佢車牌

cr from ig mr.kwater
呢張相仲要兩個一樣樣

佢依家好似愈嚟愈大無畏，對住邊個都係 熟人當自己人唔計，上集唔肯買袋當住同事面鳩up，大家都睇得出佢孤寒，連同事眼中嘅形象都懶得顧

拍拖之後好似無乜見總監大人做嘢，出現親都係同水水糖癡豆，同埋食食食，真係拍拖拍到混混沌沌

仲有呀
買袋嗰集，咩咩問佢野，佢都掛住what's app，聽唔到

415都講過話唔在乎其他人點睇佢 除咗眼光同水水
況且佢應該覺得佢同水水得佢哋兩個知就夠

唔知班細嘅點睇阿水
班人平時都知佢港女鍾意shopping
但龔燁讓兩句佢就話冇所謂唔買新袋
戀愛中嘅女人真係盲目

阿蟹真係好靚

水水變得唔港女了
戀愛威力真係大
情況好似547ending咁
戀愛可以令一個惡魔變成善解人意天使

我成日覺得
女人遇到對的人
係會變成另外一個人

都係架
其實男同女一樣，遇上鐘意嘅人，係會不自覺為對方改變

龔水持續發展落去應該係個好例子

唔知尋寶圖班友有冇受惠
近排阿水心情好做錯嘢應該冇畀人鬧得咁甘

可能心情好到仲早啲放佢哋收工

兩個都好投入戀情 之前463未開始容易啲抽離，唔知依家總監大人受情傷會點呢

副總監最近成日要翻屋企食飯
或者約咗男朋友8點食tiramisu

戀愛腦Industry
日日喺屋企飲酒飲天光
或者翻工日日鬧咩咩
再唔係落pub瘋狂開始新戀情

仲有阿爸間屋啊
愛情不是一切呀！

會咩
想睇發酒癲嘅總監大人
平時嘅總監大人一切盡在掌握中
應該得酒精可以召喚industry出黎

要落好爸bar飲，送水輝見到即時打俾Mary姐通風報信，阿水一趕到，阿龔就可以盡訴心中情

industry出黎之後去studio瘋狂影忘了情

好想睇水水照顧飲醉龔

懷疑忘了情嗰陣係咁
如果佢誤以為水水搵咗第二個就可能係咁
當然開心速遞未必

搵返接龍風流四子出去威

覺得龔燁唔會咁易飲醉
始終應酬開

飲醉龔見到水水即刻撲埋去攬攬錫錫
第二朝起身就喺service apartment

我笑咗
好串咗
但我鐘意

可能要隊幾支噹

一早呢度又開返成人台mode

如果激嬲水水可能扮醉扮可憐要水水照顧
好想睇佢挨住水水認錯

已經不分早晚
如果有，呢集應該係可兒寫

扮醉個機會真係大過真醉

鼠入去尋寶圖個studio自己影
第二日尋寶圖班友見到攤喺地下嘅總監大人

自拍咁喪???? 但我都想睇總監大人要俾人打格仔

一開成人台開心翻精神翻曬
果然ff能醫百病

威龍秘密網：[ 突發 ] 其貌不揚男高層攤屍7樓 大量忘了情j圖流出

好想要 高價認投
isabella路過見到影低高價拍賣

頂我笑咗

#1 我係媽呢空: 屌你無圖無真相啊
#2 受欺壓嘅秘書: 嘩樓上你自爆身份喎
#3 花生三友一號: Mary姐你要J圖姐，親自問真人咪得囉

8點播，無得成人台架

阿龔飲得啲定阿水飲得啲呢？

jenny同john都試過喺婚紗鋪就地正法

我覺得阿水

唔知有無記錯
有次阿水俾大小姐迫去飲酒
換咗張頭等機票返嚟

係mary姐自己影呀，洗鬼問真人攞

水水之前可以係一班大隻佬飲酒到脫圍而出
依家好想睇總監大人為咗保護水水幫佢頂酒
跟住要水水照顧

搵一次佢地一齊飲
阿龔想灌阿水，結果俾阿水灌番轉頭，仲要醉埋

酒後吐心聲

人真係犯賤，呢排太甜想睇兩位霎氣(死士chur到阿媽都唔認真唔計)

冷戰但因為公事一齊見客，水水被人灌酒總監大人解圍，但水水都唔領情，最後總監大人醉咗水水又唔捨得，大家互訴心中情再和好如初

都好喎
拍拖梗有鬧下交先得

講番自己因為水水先返香港?
其實佢之前係lift度，都講左自己因為個女仔先返香港
咁而家水水知道阿龔一直都鐘意佢，咪即係都知道阿龔係為左水水先返香港

應該知啦。
上次阿水回憶連三連擊自己講過乜都記得，
不過我想知阿水知唔知阿龔鐘意佢啲乜嘢，
定單純以為自己外表正所以阿龔鐘意

我聽到妹豬後面講咩吸血
唔通真係有妹豬做刁蘭

應該知唔係鐘意外表嘅
但詳細鐘意乜，應該係唔知

希望之後仲會見到龔燁表白自己內心深處
其實佢只係講咗句mary I love u
佢點解鐘意水水，係冇題及過比水水知㗎喎

可能呢樣，對佢地係唔重要
重要係兩個響埋一齊

有無覺得開心速遞有樣好特別
係女演員無乜等上位，或者係未有能力上到位
但男演員，真係一大堆等上位而且係又有能力上位
呢個現象，真係好少見

認真
大陸嘢唔好睇太多，就算睇都唔好太take serious

大家同為香港人
你明嘅

我相信大家亦因此會繼續支持龔水

溫柔鄉

大家真係好錫住stanley
阿媽教仔式咁留言討論

其實大家唔再討論就唔會引到啲記者
相信大家都係繼續支持劇入面既佢地
佢地都會開心

係呀
再講落去，就會引起其他forum注意架
我暫時都仲好鐘意龔水線架

btw
今朝蟹蟹開live嗰陣，有fans提到今個月28號輪到蟹蟹去TVB Weekly個活動做店長

食蕉連皮絲喺ig個表白好正呀
連呀蟹都like同覆咗
真係好欣賞呀蟹嘅處事方式，要好好學下野

我比你D形容詞笑死了

蟹蟹處事方式真係好圓滑
人又索又係高材生又EQ高

正

大小姐 群姐 食屎陳師奶

我期待林村劇情出現

加唔加密我覺得除劇透外(呢兩日就exceptional cases就唔講啦)
就好隨心姐
視乎po文者想唔想比咁多人知

啱啱見到佢follow翻蟹啦

相信佢應該搵翻個靈魂啦

維修完畢

睇左隔離po

賤得黎好好笑喎 同埋無咁長篇飛住睇都得

可能我太膚淺

不過正常返咪好囉 公眾人物唔好下下揭開肚皮比人睇

Best絲講起林村劇情，唔知係咪可以睇到我期待咗好耐嘅總監車水水畫面

下星期564講Mia， Rebecca 去許願，林村係呢集？

完啦 唔好再講啦

林村林村

啱啱睇咗，但冇提係女子組集體活動
希望林村係主線啦

其實咩都唔做 公私分開做好演出咪唔驚俾人過份解讀囉
做藝人唔多唔少會俾人造新聞 清者自清 日久見真相

佢𥄫呢度㗎

好多時候
唔係話你untag unfollow 記者就唔會寫你
咩咩欲蓋彌彰你知唔知？
你咁嘅舉動仲更加會比咗個大位比記者入
你究竟知唔知

關注下嚟緊林村劇情

嗰次路透嗰日，好似熊家都有外景？

冇轆其他人IG
原來佢維修完自己
都幾好丫
大家有返心情睇今晚愛回家啦

佢外地嗰啲fans 話就話飯龔水
其實都係飯呀淳之嘛
唔係話飯佢一個有咩問題
但唉你明明今次件事就係佢有問題，講到係全世界錯佢冇錯咁

同熊家一齊去? 跟總監大人車
睇來總監大人越來越多參與熊家活動

女友粉嘛，靚仔特別多

成日送野食送模型勁誇張

Stanley 加油💪🏼

定我搞亂咗阿蟹喺車度live，有根叔嗰日係同一日

我唔敢係ig 用主acc講
呢度我敢

老實講
你係靚仔係事實
但同時
呢個娛樂圈
大把靚仔同時同你競爭同你隻抽緊亦都係事實

做藝人最成功係內外兼備
仲要識得marketing
一個藝人，最成功因素，從來並唔係死忠粉絲支撐住the whole wolrd
最成功因素，一定係路人們對你嘅好感丶喜愛
再繼續昇華至死忠粉絲層面

如果你適當嘅marketing都唔識，一味有性格向前衝，死忠粉絲因愛會忍受，但路人唔會
只有死路一條

做藝人，講個極端啲例子，尋日你老母死咗，你都要用適當嘅marketing去偽裝自己

因為係你果行，呢樣係你要生存下來，必須要學會嘅成功之道

如果你見到，就好好反思下
你若覺得我咁講想抨擊你
那我就nothing to say....

我好少迷藝人，而我喜歡的藝人是比較低調和有教養的藝人如遠的如郭藹明，近的呂慧儀，韓星金素妍和日星海天佑希，她們會劇集努力和團隊精神。
希望張先生明白甚麼是團隊精神和修養。

絲打好叻 咁都明講咩

佢真係要請個公關

要做自己活得自在無問題，好似你咁講冇傷害到人就得。討論重點係返呢個位，就係好多人因為你回應的語氣同講法做法覺得被被窒被串同唔開心，呢個就係最直接反應同結果，咁我就覺得要調節一下呈現同回應嘅手法。

理性討論，非Judge

佢應該係想講我做啲咩講啲咩
都唔會影響你哋
你哋唔好理我啦

but你係artist公眾人物來㗎

557龔水定格

以一個好日常嘅故事(女友想男友送禮物)去紀念龔水正式一齊一個月

女仔有時想男友氹下買禮物俾自己真係好平常，而且呢句係阿叔送袋俾David前講，呢刻如果阿水收到阿龔嘅任何禮物我相信佢都已經會好開心

當然有比較情況又變得不一樣，尤其係平時都唔覺阿叔會對David咁好 咁相比總監大人高薪厚職阿水都會想阿龔送袋亦係好合理

以下兩張一齊獨立FF覺得劇組拍出嚟都係想用嚟突顯後面阿龔光芒偉倫嘅Mr. Cheap性格

呢段偉倫盡顯阿龔嘅說話技巧有幾咁高超，當然阿水都因為愛得死心塌地而記上心。不過我認為女人有時收男友送嘅禮物亦可以自己有能力買到心頭好兩樣並存係無問題，所以自己賺自己洗能夠散發出自信嘅光芒呢個point又唔算完全9up嘅

呢下其實我好想cap fing手，但阿龔隻手fing 得好快cap嚟cap去都cap唔到清楚阿水少少嬲嬲地樣仲以為又會推頭

點知下一秒阿水就接受仲放閃 阿水果然愛得阿龔好深

呢度阿水個樣有少少疑惑可能阿龔真係無講，係咪可以期待下等遲啲擴充完講龔水一齊去開張剪綵，可唔可以請埋仇太嚟

就係因為大小姐呢句話阿水莫敢不從，如果唔係有呢句嘢相信曹總好難接近到水水

阿龔心諗唔係呀化咁樣撈返落去都得？真係熊家本色，潔癖龔就接受唔到，但亦都記住咗喺心

呢下摸頭除咗係信心亦都係信任，不過對手係曹總唔擔心都好正常嘅

曹總就點都無可能真係拆到龔水，就算曹總整咗容都唔會改變，龔水嘅經歷並唔係金錢物質能夠替代，所以我咁鐘意肥佬龔個FF係因為龔水未來個感覺俾我想像都係咁樣，唔係因為外貌協會而係大家都珍惜同相愛住對方

連返報仇記 已經諗緊會唔會連返隻小強，反正開心速遞不嬲鐘意玩呢味嘢，今次點都要總監大人食咗佢一齊同媽呢空落地獄啦 咁如果係因為一啲原因令阿龔幫阿水頂咗咁食其實都可以好sweet嘅

戴眼鏡水無眼鏡龔 呢度阿水唔暈就只能夠解做返屋企除con而近視度數又同阿龔差唔多

總監大人P圖P足七隻色盡顯Mr. Cheap本色

阿水到底有幾鐘意阿龔？P圖真係只可以自娛又唔可以放上IG都可以冧豬到咁

先以00唔係即刻出曹總都似係大小姐諗嘅計策（咁都可以俾荷蘭農場連一下）一路嘅享受阿水其實都係當公事啫，攞正牌開工嘆世界幾爽

阿水真係有諗起阿龔嘅說話先拒絕，一路以嚟多數都係阿龔諗起阿水嘅說話或者行為而去做嘢，今次可以見到阿水亦係在乎阿龔嘅說話，我幾鐘意呢個位咁寫

不過大小姐呢個幕後軍師真係好勁，瞄準阿水嘅弱點嚟打，亦都少少激活返阿水嘅拜金格出嚟

阿龔大你5%，本來係一件窩心事但被一剎那物質同享樂衝昏頭腦嘅阿水感受唔到，不過我相信呢啲位陸續有來，因為阿龔而家被我感覺係愛到變成習慣嗰隻，見你無晒咁慳買返樽係好自然嘅事，唔係刻意要提先做嗰種

阿龔連上熊家都要飲外賣咖啡

阿水真係覺得全日嘅嘆世界係開緊工做嘢所以先無同阿龔講返但係就搞到阿龔囉囉攣(十指緊扣呢下都係睇返GIF好啲)

希望下次劇組可以小心啲執錯字，唔知阿水原本個Wallpaper係咩之後又會改返做咩？我估點都係龔水合照啩，好想睇呀

呢度如果劇組整埋張圖有兩藍剔阿龔應該仲更加囉攣

羊羊今次正常助龔 再加上之前喺熊家聽到fish同阿叔咁講，阿龔作為男友真係唔做返啲嘢唔得

估唔到今集襯色嘅係大小姐

帶啲奸奸地嘅柴犬笑 不過cheap精賤精呢啲名都係阿水講好聽啲

適當時候總監大人用返佢嘅技倆係無問題嘅，唔通之後都會講到呢個位所以阿水先放寬埋Baby blue

三太你對眼壞咗呀？咁樣話阿水 阿耐無見過阿龔呢個吞聲忍氣樣

曹總你又係急進啲嘅，一嚟就想同水水鴛鴦戲水

阿水見到阿龔夜嘛嘛係樓下等自己返嚟仲覺得阿龔因為緊張佢被人追走呢下係好開心嘅

真心覺得阿龔唔係驚曹總會搶得走水水，但作為男友自己女友揹嘅袋唔係自己送嘅點都係無面

阿龔聽到阿水引用返自己嘅說話乜都抵返啦

講咁耐終於入正題送袋，想見到之後龔水攞住定情公事包同限量版手袋一齊返工樣

好鐘意阿水呢個笑容 真係鐘意嘅一個就夠

阿龔今次都會講係好辛苦賣人情先有，雖然無講係邊個但阿水知得有呢個人情希望下次到要解呢個結嗰陣可以係龔水一齊去拆，始終龔水拍住上嘅劇情一直以嚟都係好好睇

阿水咁講好小朋友咁我鐘意 相信總監大人都係

曹總提過阿水放好多龔水相上IG痛屎佢，計埋呢張曬命相好想睇埋之前嗰啲

攬住呢下嚟講呢係甜嘅，不過個人覺得無之前咁甜，因為咁樣就角度真係有小小刻意，同之前一直講緊龔水嘅甜係好自然唔造作有少少遺背咁

我估導演想拍到最後呢下阿水望住阿龔一個鏡頭有晒龔水，我心目中呢幕嘅龔水攬住會係阿水講完IG曬命就攬落去，高度同之前一樣但可以將句多謝轉為阿水喺阿龔耳邊細聲講

好簡單嘅故事但連返好多位亦引伸曹總唔放棄同三太嘅人情伏線，對龔水兩個嘅考驗都PASS 蘋果劇透最尾送袋嗰陣時係播白色情人節之前，呢粒定心丸令我地唔驚龔水534會有咩意外，當然蘋果嘅剪接亦搞到好多人以為總監大人無用錢買袋 如果真係完全無諗過用錢而得到個袋我反而會覺得太過cheap得滯，所以先FF總監係有諗過用錢不過同大小姐爭輸嘅劇情，點到好而家出嚟咁樣皆大歡喜

多謝睇晒 太長唔好用引用回覆啦
如感到阻住版面先講聲唔好意思

[member]我同意
你show你最真一面比公眾睇我非常appreciate
當初我都係你呢樣而幾欣賞你
但係咪代表你因此就可以亂發脾氣？
你平時要戴面具工作我明
你可能有好多moment所做嘅好多情感都係不被公眾理解我明
呢啲情況我都會係自己sns 發洩下我都明
你堅持你想行翻你生活style我明

但係
大佬
你身處係一個特別嘅行業啊大佬
你那個ig 仲要睇public acc
現家你正係上升期
因為你那一時之情感不能發洩不能被諒解
你就要係個acc 大吵大鬧
就因為你一句真性情？

我求下你
你真係唔識marketing 你就唔好再出聲啦

八龔過場

我發覺我上面個留言加密失敗咗

我還是忠於龔水cp
In 龔水，we trust

威龍風流四子

花生四友
笑得好cheap啊

Rou Rou router都係損友之一
唔驚佢又來做死士追水水

睇劇又唔等於要追星嘅 分開劇內劇外係好事
最重要都係做令自己開心嘅事
我都係因為龔水先開始睇開心速遞 但而家有冇龔水都會睇
有時冇龔水嘅集數都好精彩好吸引

四子復活
好想睇下次康樂組開會時
阿龔幫邊一邊

呢套野係好睇嘅，534依然係我嘅最愛
得着係，我而家知道其他人嘅名，之前真係一啲都唔知架

佢話男人梗係幫番男人

咁佢哋位置分佈會唔會有啲唔同

追晒po，好開心琴晚cap定嘅呢張圖今日就用到

上次單野，其實女人得兩個，加埋佢都唔會贏，咁梗係幫男人啦，總監大人醒目仔嚟㗎嘛

突然間，好掛住總監大人

做咩用掛住呢個term,佢無離開過喎

威龍風流四子549出得好突然，到宜家都未知阿龔喺點加入花生三友

麻雀王嗰陣
成日覺只要夠八
多情報交流到就可以入花生組

好似好耐已經入咗花生友 大概488威仔二太生仔有過場?
再早唔記得啦

以為佢哋只係普通食晏搭臺frd
點知549先知原來佢哋放工會一齊去消遣

笑咗

今日威龍風流四子過場好短，不過阿龔嘅表情動作都交到貸
好鐘意呢下掂自己個嘴

呢下就好花生友mode

好八婆講是非feel

個食花生樣出哂黎

講事實同個樣勁八婆

個手勢自膠

下面果張勁八婆

佢真係八龔嚟

八龔個樣好頂癮
又出咗街冇睇到

佢個口係咪講緊"係咪真㗎?"

係

仲要講得勁衰格咁

可以同胡定欣果張gif 一齊用

雖然今集冇龔水
我覺得八龔同三子嗰部份幾過癮
佢地最後一齊講嗰句好頂癮
可唔可以有多啲八龔既出現

其實點解成日都睇到自己咁高又話編劇演員嚟mon post又話隔離壇mon
因為多人所以要小心說話好有違討論區嘅原意喎
加上其實我係劇粉又唔係佢fans
上開連登慣咗乜都講sor

我要睇下八龔發洩下

Loop下送包包，可以洗下腦
再唔係，loop534，成集過，可以平衡下心理

長假期當然要由頭loop一次龔水啦

仲有為食

由頭loop一次+1
閃爆自己

咁都係阿淳D演技好才會引發某人詐形姐

其實我好驚林村個集係林村賣廣告

唔係掛，林村都要賣廣告
雖然就算真係賣廣告，只要有龔水我一定會睇

林村難啲啩
唔會拎住盒花生糖去擲許願樹啩

佢地賣廣告都好睇過人嘅

拎住𠽌𠽌𠽌個塊拋上許願樹

澳門都要賣廣告啦，林村賣廣告唔出奇
利申，有龔水我都會睇

頂，笑咗

不如直接拋個人形牌上去

咩叫𠽌𠽌𠽌？

龔水拍拖唔係熊家就係接龍，好想睇龔水真係出街拍拖

有龔水既話
賣廣告就賣廣告啦
照睇

拋咗上去就唔好拎返落去新威龍啦

蕭正楠花名

講開廣告 琴日先係度同同事講開 好想買鉅記花生糖 阿龔食到好滋味咁 邊度有鉅記

蕭公子

絲你笑死我

可能真係攞住盒花生糖去林村picnic，在許願樹下互相餵食/爭食

頂如果係咁我唔反對見到𠽌𠽌𠽌

唔會掛 林村感覺冇錢俾廣告費wor
之前ma姐都有去過掟寶牒 應該真係許願掛
btw唔知係咪幫水水問姻緣
覺得好適合家庭活動

屌原來係蕭生
認真mode：咁大塊板應該掛唔到上去喎

蕭生，蕭正楠

林村應該唔會俾佢拋個人形牌上去
始終會影響生意
(一陣啲人怕左𠽌𠽌𠽌唔去林村點算)

其實我都真係心思思想買海鹽味花生糖試吓
屌佢老味七十幾蚊一罐其實真係有啲貴囉

間餅店仲喺唔喺到??

好似仲係到

幫水水問姻緣，係咪直接問阿龔會快啲

我諗住點都會買一罐食下
講到咁好食真係忍唔住想試下

鉅記花生糖植入得幾好 真係食得滋味吸引人去試，又配合到劇情阿龔唔想食熊家啲地獄料理所以瘋狂食花生糖墊肚

好過成日好突兀開名嘅杏仁脆脆

+1
快啲去晒港九新界所有地方周圍放閃
有ff過衝出香港去韓國或者哈爾濱睇真·初雪

擇吉日

好很貴

「據說兩棵許願樹也能許願，它們「各司其職」：小的那一棵是求子女和姻緣的，而大的那一棵則是求學業、事業、家宅、財運和健康的」fr wiki
到時睇下邊棵先

有次Justin導演去郊野公園拍，不過嗰次無乜hins唔知係咪拍緊龔水

又講開 上年年尾我媽咪去旅行都買左盒花生糖食（唔係鉅記）結果食到我狂爆瘡勁熱氣 佢地每日食咁多完全唔驚熱氣咁

仲有古早味都好想食

佢唔止一次出po都係龔水有關
呢次我當住有可能先

皮肉分離
唔怪之阿水要幫手清理下

尋晚個集總監大人爆左粒大孖瘡

係，因為太吸引但又冇時間特登去鉅記嘅分店去買，所以買咗另一啲花生糖頂住先
呢幾日假期會去旺角或者銅鑼灣嘅鉅記買“正貨”

十分認同
有時望兩眼，以為佢有份拍咋

講起就諗起餅罐 幾時係真廣告賣下工友會唔有新方法用

仲唔係因為上兩集係咁啪花生糖

劇組對哈爾濱情有獨鍾，唔使畀錢都幫佢瘋狂植入 哈爾濱不如贊助下開心速遞多謝我地支持咗佢咁耐

初雪我到依家都覺得要還
就算人造雪都好

呢啲先係正確嘅植入廣告，唔開名唔大頭，但見到主角成日拎住，反而先會令人心思思想知係咩咁好食
韓劇植入都多數係咁
杏仁脆脆真係越講越反感

哈爾濱可以效法澳門/長隆咁
叫開心速遞幫佢賣廣告
又請熊家一家去旅行

通常咁直接倒曬落口幾正
好似食薯片剩低啲碎咁處理

係咪落得太重本去賣廣告，所以要賣咁貴

一齊啦
拍戲唔使排隊啊

我都覺得要還
不過要等到10月 可能又會去多次哈爾濱 今次終於睇到雪

真花生•糖

總監大人依加只要上熊家就會狂食花生糖 遲早爆更多粒

冬天去補返場真「初雪的約定」

話明初雪的約定，約定過就要履行㗎啦
初雪劇情一定會好浪漫
前提係阿龔今次真係有同阿水睇

以劇組連戲能力真係有可能嘅

唔係已經去過澳門求姻緣啦咩

問佢幾時嫁得?

用蛋卷罐教訓衰仔

幾時擺酒？

幾時生b？

碎定係溶?

總監大人話 做定人情岩架啦

人情已經Ready!

許下願先
人造雪我都收貨㗎
好想睇多次初雪

其實我覺得我地提出既問題都唔似問緊姻緣
反而似新年嗰陣 龔水去拜年既時候俾親戚盤問既台詞

補整返琴晚過場個GIF

咁食法，涼茶又噴出來，梗係爆蒼啦

龔:佢敢嫁我敢娶
水:

話說我今日去食花生
有人帶出咗個點
龔水入咗樽頸位
講真如果對非cp fans
甚至係普通觀眾
係有機會會有呢個諗法

都係個句
拍緊拖嘅龔水都可以好多嘢拍
編劇要R料就搵下之前嘅po

我想講嘅係
龔水 phase 3 po落個梗
大小姐成為龔水之間障礙
我哋呢邊成日講嘅信任問題

會否之後講下
阿龔真係攞翻九肚山那物業，當中奮鬥過程？

畢竟呢個才是阿龔心中no 1
我記得之前有同人文寫過
阿龔自己憑著前老闆，同自己嘅人脈
係出面開公司
阿水中間可以扮演賢內助角色
又可以寫下龔燁那卓越工作能力
又可以帶出下工作vs阿水 之間的矛盾

佢兩個個表情好搞笑

同埋尋日佢地係寧寧舍舍坐埋一邊

崔auntie 快啲去盤下佢哋

睇見都唔開胃 好似被倉鼠食咁

好有個種夫妻同心共同抵禦外敵嘅感覺

阿水真係好痴身隻手好似長咗係阿龔身上咗

生仔定生女?
定打孖上?

我睇翻過場
阿龔用又送紅酒

水: 我幾時變咗做豬乸

龍鳳胎

睇唔睇到係唔係98年罅隙

禮物口罩濕紙巾已準備好

咁要用匙羹食喎
如果唔係啲糖會溶響手，笠黐黐

上咗service apartment先啦

有聲

仲斟埋酒俾外父添

唔知點解，總係覺得阿水未必想咁快嫁

有目的先咁好

要灌醉佢

笑左
可能係樹下面有攤檔，總監大人見到即買即刻不停食

上咗apartment好多野都可以做
可以討論下應唔應該婚前同居之類

阿龔晨早講咗"我願意"啦

係喎
都一段時間啦喎

之後呢個時候龔友係佢後面出現
用個花生糖罐瘋狂扑佢：
你個衰仔！做咩要人地阿MAY企定定係到等你！淨係掛住食！

莫非第三階段係拍拖
第四階段就係同居

不如叫龔生搬過去熊家算啦

即場炒即場切
我諗起炒栗子

住邊間房?

水：我想要二人世界呀

我諗起真係為454搭起嘅哈爾濱景
劇組對龔水線嘅愛超乎你想像

我都覺
無理由用一次就拆

啲人話係樽頸位其實係因為未有劇情進展，不過睇返其實534之後主線，547同557都埋咗啲線，應該都差不多會開始有故仔講。

咁好似541係獨立單元，536 549呢啲都係一齊之後好必須要拍吓比人睇，大小姐同曹總就更加啦！ 其實加集之後好多條線都係用cls劇情黎埋咗好多線都轉緊風向咁，相信都差不多會成形了。

咁花生糖咪變左嘉頓罐2號，嘉頓扑傑叔，鉅記打龔仔，究竟花生糖仲有咩出場方法

同啤啤瞓，反正總監大人攬住啤啤玩具都瞓得著

咁應該係咁
根:二妹啊 你同啊龔都一齊咗一段時間咯 有冇諗過進一步發展咁啊
（啊龔笑）
水:進一步?進去邊啊
安:公公係想問你幾時諗住同啊龔結婚啊
水:咩啊我冇諗住咁快嫁㗎
龔:我講咗㗎啦 睇你㗎咋 （熊家人:）
水:幾時啊
龔:你同我示愛嗰晚囉 （熊家人:）

參觀花生糖廠

參考人鬼情未了整拉坯
接龍體驗整花生糖

話時話塊餅有冇收好

好似阿叔咁 間唔中上去baby度
適應下大家生活習慣
水上到去發現唔同種類西裝同雙下巴天使

林村都要賣廣告？
新年唔同多人去掉冧樹咩
今年好似先又有意外咋喎

安：What?二姨你示愛？
阿叔：下，乜嗰晚呀，阿龔你唔係喺office 示愛架咩？

啤啤訓狗屋咋
不如訓風少間房
如果劇組記得

龔:係啊有一晚佢拎住塊餅來同我示愛囉，之後覺得呢啲野女仔來唔係咁好，所以咪喺公司來多次囉

善：今次仲唔有派剝花生

龔友自從嘉頓餅罐怒扑傑叔之後而加大家成日都ff佢會打仔

事實上，係有打過
初雪嗰集，探龔友響公園嗰陣，龔友有打阿龔個頭

未一齊期待幾時一齊，一齊之後期待點樣公開，當呢啲問題都處理好，觀眾就唔知有咩好期待，就係所謂樽頸位

如果將曹總當成龔水線嘅新衝擊，力度真係唔夠 曹總呢個注定失敗嘅對手根本牽動唔到觀眾緊張嘅情緒

Terry黑化之後公司三房線比以前更加確立，又埋咗三太伏線，將重心寫龔水點樣遊走三房，兩個人事業同感情上嘅目標有衝突點樣互相配合同取捨，咁樣先有一個大嘅問題等龔水一齊去解決，觀眾亦都有期待龔水會點樣應對

好有畫面

龔燁都幾常被家暴
以前有老豆而加有女朋友

再loop
其實我覺得寫龔水係百搭㗎喎
寫熊家又得
寫公司綿又得
寫佢哋各自係男子組女子組代表而進行battle又得

頸都斷

所以訓練出間歇m屬性
人哋嬲佢仲覺可愛
再激多幾下

原來m屬性係總監，唔係水水

海鹽花生糖食落怪怪地，有小小咸又有小小甜，我諗古早味好食啲
係買2罐先係七十幾蚊罐，買1罐要81蚊，都好貴

唔係同一樣嘢嚟咩

好鍾意呢幕
拍拖之後難得有嘅冤家feel

好抵打

嘩 依招掂呀
可以再講返原來死士小組俾人揾笨

好貴 不過好想試
去澳門買

抵打但呢啲情趣嚟

好重手！

打者愛也
總監大人都挨慣㗎啦有咩所謂
loop多幾次覺得阿龔個頭好飄逸

之前有個絲話過，隔住個mon，都feel到陣風

總監大人應該唔介意重手
唔整亂個髮型就得架啦

唔使，香港都有鉅記，九龍區有旺角/尖沙咀
香港區有銅鑼灣

唔該跌打酒

安仔個whaaat又喺我腦海環迴立體聲播緊

呢類熊家&龔水日常都好適合開心速遞拍
例如水水有舊同學結婚請佢去飲
就引申到女人係咪到左30幾歲就代表要趕住將自己嫁出去呢？
又例如水水同總監大人行完街
街過嬰兒用品部比sales問佢地係咪買嘢比自己小朋友
龔：我地個樣似生左幾多個（柴犬笑）
水水：食蕉連皮啦，我都未話嫁比你
Sales: 小姐有仔要趁嫩生啊，唔係就變高齡產婦咖喇
水水：高咩齡咩產咩婦呀
之類嘅劇情都好好睇
所以劇組千奇唔好放棄龔水cp
我一定支持到底咖

呢啲橋段適合過場用喎

個頭fing完返黎仲keep到，無亂到

一整亂即刻衝入廁所gel返靚佢
覺得阿龔office一定有備用hair gel

腦補咗個sales係新威龍廣場藥房個sales把聲

我打緊個陣都係腦補佢把聲
嘿口嘿面

例如阿笨又嚟熊家
龔水要幫手買嘢

In 龔水，we trust

我成日覺得打者愛也 愛者會打多幾吓

要用間尺度翻好個高度
拎起枝hair spray
唔今日gel高咗三吋啊

By龔總監

全接龍最貪靚嘅男職員一定係佢同送水輝爭

整翻集佢哋兩個扮靚比賽啦

一個重頭髮一個重塊面
許願池
可唔可以有集佢哋交流下美容心得

三個姐，唔係好多

俾熊家人見到又叫啊龔食多次鹽焗雞
驚水水太暴力嚇走啊龔
可惜佢好enjoy

[突發]接龍兩大男神喺初戀cafe熱議兩秒回春機
不過阿龔好似比較在意頭髮，可惜送水輝係m字額

Fm 呢度巴絲

gel先敢去見媽呢空

我知

送水輝向總監大人請教點樣保養頭髮
龔:唔好用金城安把梳

無論幾時睇
呢幕都好有說服力

龔生同阿輝兩個係唔同方面嘅姿整
心得交流完佢兩個會唔會係姿整方面再進化
到時兩位嘅另一半都嫌棄佢哋過份姿整就好笑

每次睇呢張gif都覺得阿龔好得意

仆街又笑輝輝m字額

大小姐實話阿龔教壞輝輝

嗰隻龔燁係奸架

仇恨值又增加
封頂未

唔記得有人係唔知邊度叫呢幕做龔燁骨膠原廣告

都幾難
搶左隻頭馬，又來道佢嘅輝輝

等待新po留名

大小姐又玩飛標㗎啦

如果寫阿龔同送水輝結盟做咗貪靚知己
某程度上阿龔就間接掌控咗大小姐嘅愛情同事業
大小姐：呢隻龔燁真係好奸

蟹真係人美心善，女神

會唔會又聽到雀仔叫
上次水水望住塊紙牌個擔心樣真係代表沉曬船
完全唔係534所講“咁啱我對你又多翻少少好感”
兩個傲嬌係一齊組cp

大小姐嘅事業俾terry搶走左喇

好耐無上黎，Stanley發生咩事，追返之前個post先。
最近大家情緒好多起伏，希望大家在長假期當中休息下

唔知點解我覺得阿水真真正正沉晒船嘅係阿龔著白色西裝送早餐果到

佢知道阿龔背後幫佢講好說話
佢知道就算阿龔唔想但都為咗自己轉Look
佢知道阿龔唔會要求佢改變

你係我男朋友嚟架嘛，攬你唔使原因架

冧到爆

我到依家都信開始回水嗰陣
已經有好感架啦
唔鐘意人又做乜執人返屋企
公器私用去幫人搵工喎

嗰度覺得水水真係感動到
但應該好早就沉船
可能454之前已經開始
如果唔係唔會期待唔會去等

好感就一定有架喇，如果冇好感最多借幾千蚊俾佢租劏房

我講果個沉船係翻唔到身果隻

之前就一定沉沉地架喇

(太長唔quote，
多謝落難貴公子每次既定格)
你哋有冇人覺得呢張相水水好似鬥雞眼？

可能早在280知道啊龔幫佢頂就已經有好感
如果唔係做咩對住電臺話會等佢
嗰時只係唔敢面對啫
話晒咁靚仔 雖然水水一直話人樣衰
但557水水望住啊龔冇反對自己外貌協會係咪

每一日都沉多少少
越沉越深
就來去到海底啦

大小姐不如考慮吓用懷柔政策去拉攏龔燁

明明鐘意人
又否認自己無可能對隻死賤精有任何好感，見人咁為自己又心動喎，樣ok對自己又好，仲好match少女心咁電台表明心跡，我諗嗰晚阿水對住隻公仔瞓唔著都似

應該角度問題啫
下面呢張無用到，反而清楚見到右眼白上面唔知係咪爆微絲血管定本身係咁

大家姐： (今次新書有題材啦)
長毛你講多啲大家先清楚㗎嘛

諗起之前阿清話：阿水係第一個畀阿龔呃，咁第二個係咪大小姐你呀
原來係埋下伏筆

當初龔燁走，阿水係屋企聽電台拎住隻雙下巴天使都應該已經有好感
最初阿水眼中龔燁仲係一個以前害過佢嘅賤人
姑勿論佢有冇後路，但抽獎呢件事上面龔燁算係挺身而出幫佢頂咗，所以嗰陣我諗應該點都提升咗好多好感度
所以後來k戀占卜先會第一時間就諗起佢

垃圾清最醒係喺marketing都冇畀龔燁呃同改花名

垃圾清呢個花名已經好終極再進階要叫癈清

係2種唔同花生糖，古早味係甜近期已經甜到糖尿，所以無買，海鹽味係咸中帶甜

其實回水嗰陣Rebecca話阿龔係K先生，阿水答佢地「都唔知你地講乜」呢下已經超有好感feel

廢清會同廢青安混淆

見到龔水食得咁開心都好想買黎試
佢地個廣告好成功 😂

但垃圾清係大小姐專稱嚟，唔關龔生事
佢之前都係就咁叫阿清

真係想睇班姐妹傾心事問佢同龔燁點開始

其實好意外點解阿清無俾人改花名

佢咁樣食其實真係好過刻意開口講product名或者點樣定鏡某啲代言人嘅紙板

咪係
原本諗住Rebecca返嚟實問架嘛
點知掛住鐵面陳
無八到好姊妹嘅感情

個樣甜到

認真數落其實佢都唔係幫好多人改咗花名

個紙皮其實0作用，成日俾佢嚇親

其實係
mcq花名題好快就出晒冇得玩

都唔好講其實嗰個代言人本身都幾唔受歡迎喇
仲要成日都九唔搭八咁出現
再出多佢幾次嘅話嬲嬲哋幫襯對家（奇華？）好過

阿清調走比大小姐之前
除咗415 阿清同阿龔有冇同場過

得熊家，欣欣，羊羊，阿水
仲要熊樹仁其實佢都係叫返仁哥多

輝：個打靶仔把梳搞到我無咗少少頭髮 等我下次有機會整鬼佢做光頭
點知安仔因而得到崔auntie 喜愛

成日睇睇下劇
喺新威龍廣場都會見到阿代言人個大近鏡
佢個比例仲要係大過真人
541個集真係比阿代言人嚇親

仲有念念
暫時咁多個花名我淨係識欣賞媽呢空

好似只係叫過嗰一次

每次見到個紙板都比佢嚇親 又大又真
前面演員講緊野
好似有條友喺後面昅住咁
成件事好靈異

唔知係咪因爲聽得多
至少媽呢空聽落順耳
仲好有專屬稱呼感覺

除咗水水相關嘅人，畀佢改親花名嘅人似乎都係卸鑊備用工具人

冇乜印象 講真有龔生有幾何喺marketing
真係得415嗰次有印象

其實真係得鉅記成日要show紙版、product大頭、初戀cafe出面廣告板都經常有佢份，可能真係指明要咁做
btw新po己開
[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（40）

陰功 真係唔改好過

熊家啲花名特別柒
treegun真係佢叫得多先覺得冇咁尷尬

其實一開頭改阿水花名都係當佢係卸鑊工具人
點知十年後喺接龍再續燁緣

當初改媽呢空個陣我覺得好難gag，真係講得多順耳咗

基本上佢改嘅花名我都唔多識欣賞

如果有個人改個咁嘅花名比我，我會諗 你見點吖，無野吖嘛

鉅記實俾得多廣告費
當年直情成套劇講佢喎